前世做錯事, 今世讀數學

不服來辯

前世做啱事讀乜

前世做錯事, 畀hugo MAK 教數學

讀數學=做錯事
下世都要繼續讀

地獄輸迴

我
想讀數

最最最有用係數學

*讀Chem eng

你個名

大專數學係咪得一個hugo mak?
好伏咩佢？

佢而家唔教數學轉行教地理

不可一 不可再
向數學說不

介唔介意分享吓有咩伏嘢？

問下係1920年度讀ENGG 1130的朋友咪知

笑咩
真心

我細個數學好撚叻
但係因為香港讀數無錢途先冇讀
我真心鍾意數

你鍾意計數定真係鍾意數學？
數學系係讀logic/theory多

鍾意數，數學好得意

佢唔係轉咗校？？？依家喺邊間？

hku 教geog

上面咪講左